[緊急］ 聽朝8-10點881晴朗要人phone-in (2)

好想打去鬧爆鼠王芬

應該走左

唔好等 do it 番工唔方便打 靠你地喇

走左啦

唔知今日有無得打

冇嘅 重可以wtapp架

做乜#1 唔post埋phone in電話出黎

打電話呀 !!!!!!!!!!!!!!

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳)

打電話呀

屌

鼠王重未走？

依家個phone in 阿婆想點

新加果個監警會成員黎

個啊婆好多野都答唔撚到

講嘢1999

已經成功解答左監警會係有幾冇撚用啦

無政見

又大局 局你老母

偽中立深藍

主持之後先串佢

1872881 下節開始 Phone in

未訓醒

仲有冇人

打電話打電話

想問 WhatsApp 號碼係幾多？

WhatsApp 難好多, 要佢覆你, 你要講明有料爆先得

佢地唔係一路聽嘉賓講一路睇whatsapp 回應嗎？

清析。 之前老人家，尼位大哥好野。

前差婆

前差婆都屌

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

唔好訓呀

好難答

都算係咁答得

仲佔領

方仲賢好沒

無得選議員了

感覺主持係咁俾位佢走

係

方仲賢好撚蠢

好勇 話要香港獨立

港獨咁講出口
仲係唔識把口低調
行事高調
陳志雲咁問你明明係想幫你補鑊

佢真係夠薑 肯定俾藍絲拎出嚟講

方仲賢話雙普選=港獨?

點解要咁答，陳生都比曬位你

蠢就真
呢啲位實要避
講到咁實出事架

真係cls有d野唔講得住起碼唔係依家

好蠢

主持都幫哂你兜

仲唔迫死繼續講

獨立依D野大家明就得
唔洗講到出口

冇實際幫助之餘仲會比位人入

最搞笑係佢啱啱又話要和理非 唔敢叫人勇武

方仲賢堅係弱撚智

中共
831都係咁講

佢係指學生會排頭要和理非
個人勇武點會開MIC 講
煽動係犯法

我以為得我一個聽到方仲賢咁講完之後打左個突
陳志雲真係比晒位佢兜
點知佢下句仲講白啲

屌 點會咁講

但港獨都唔應該講出口啦 問題唔係犯唔犯法

佢後面果句好撚鬼
唔會蠢成咁

方仲賢係完全唔識講野

港獨有咩問題
點解唔可以講出口

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

普選港咩獨啊
係咪傻架佢 玩政治最緊要係把口
小學生先會直接將心裡面既諗法講出黎

香港政局搞到咁就係多得你呢啲蠢人唔小

冇問題呀
睇下#58

不完美

呢d就係靠語言藝術
政治唔係你諗咩就可以講咩

柒到打冷震
實比藍絲CAP低佢段野
點解有咁多個大學學生會會長要搵呢個上去講野
我諗圍內都知佢咩料

香港政局搞到咁就係多得你呢啲蠢人唔小
乜都唔講得
做又唔做得
一講港獨好似吸毒咁
繼續一國兩制啦睇你爭取到乜鳩野
831已經屈到你冇普選
之後隨便DQ 你亦得

我諗係佢俾人拉兩次先揾佢

好似你講出口就爭取到咁

同路人未夠多
反正行落去一定係果條路
做乜咁快要戴頂帽慌死人唔知
口低調行高調

方仲賢喎

啲廣告好長

又不過
佢又唔代表全部人既
大家唔洗驚示威者俾人亂扣帽子

呢樣我明
但佢以後做坦算啦

但藍絲一定會扣

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

民間記者會先代表到我

扣完會少條毛咩
本身你唔係都已經扣左上去
同班柒頭不停係度話人舉美國英國旗一樣
怕人扣帽子外國勢力?
笑撚死我屌你老母

冇人代表到我

乜你覺得支持港獨係大多數意見咩

唔好傻，你口講出黎有咩實際作用先

仲要有機會累埋同路人

話喂你大學生學運領袖都咁講之類

我話佢地扣咋喎 有咩問題？我有話過我驚咩？陳述事實都有問題？

咁其實點都扣架喇
輸一個半個位都唔係太大問題
不過同路真係要警剔
有啲野高調講無幫助架

佢係浸大學生會會長
某程度代表緊浸大學生
講港獨或個人意見就要講明係以個人身份

不完美，可接受，要改善

不過俾狗咁拉兩次火起真心咁講又情理之中

佢冇話學生會立場就係個人立場架啦

根本好多後生嘅都知最終係要港獨
但you no guns，又未有外力幫到手，一日未支爆一日中共都仲會有力打壓你
但確實唔需要講出口俾籍口對家嘛，佢哋定性晒不知幾想有edvidence
依家開口埋口港獨只係口頭勇武咋

屌係度講咩買盤賣盤都唔知講乜鳩

乜你覺得係大氣電波咁撚樣講完野去選議員唔會俾人dq?
做大事要忍辱負重 做埋d對件事冇幫助嘅野有咩意思？

好老實
今年區會泛民去選都準備dq
議會制度本身就玩完

佢唔講港獨就唔會DQ?
同埋你地成班咁大反應就睇得出呢種諗法好唔要得
連同路人都咁撚驚
中共真係好成功

唔知係咪陳志雲冷處理方仲贀亂講野
傾完完全冇跟進

ON9都唔會割
不過真係好撚ON9
班主持已經對佢好好
第一條問題問佢五大訴求已經答到碌柒咁

其實應該放大去講個因同果

問題係呢個香港唔係得連登仔 好多人都未接受到 你貿貿然就咁講真普選就係獨立 係想點？

太撚後生唔夠歷練
有時係咁

國難五金

次次都多人到埋唔到去

一係就講多d 解釋多d 真係宣傳 依家就咁噏普選就係獨立想點
利申不割

弱撚智

口頭勇武有鳩用咩

除左比位人入，累埋其他人有鳩用?

你係咪覺得佢咁樣UP鳩完就會有一堆人即刻覺醒支持港獨先

做一件事出黎，個害大過利咁多咁多

你仲撐話依種諗法唔要得?

五金

其實上面AABBCCDD巴打已經講得好清楚

我都係入左行1個月姐
政府希望人創業丫嘛
我都係創業姐

五金創業人

主持人比晒位😹

史上最想蝕錢嘅生意佬

咁睇李小加擺明係冷處理方仲贀執屎，本來接既係國難五金，唔係呢單點會得幾分鐘

睇準商機

UP完唔支持唔通好似你咁不停反對就會出黎支持?
同等道理咁文宣都唔洗做野啦

我不割

但係咪應該反思下佢咁樣完全冇解說之下講獨立係咪有改善空間啊

你係咪真係咁天真地認為獨立係大多數嘅想法先

諗同講唔係掛勾架
可以修飾得靚啲先講出口
政治就係虛偽 愈係直腸直肚愈快死

前一part講緊想再佔領係浸大有共識
如果唔表明立場 人地就當你係浸大代表啦
唔通好似特首不代表政府立場咁咩

選莊果陣已經講明支持民族自決架會員係因為咁而投票，係咪有咩問題？

第二，唔通你地係呢個地步依然相信係會有真正嘅一國兩制港人治港？同埋從來冇講過話而家爭取嘅係香港獨立，而當爭取到五大訴求後有支持香港獨立嘅候選特首係必然事實。

有啲說話時機未到係唔講得
可以修飾句說話但立場不變 大家係會明
而唔係個刻話比全世界聽你想顛覆政權

打電話打電話打電話

今日講721

條友講野可唔可以順暢d....

兩隻字兩隻字咁講出嚟

佢講到咁撚輕鬆咁

呢條友講野好鬼
全部都要諗,好似講大話咁

聽得好辛苦 屌

屌你果個咩撚野崔生，講緊鬼食泥痾屎唔出咁聽到人燥

各手足請瘋狂打去881晴朗

將尋日黑警無端生事
嘅真相講出來

唔可以俾人感覺係手足前線亂玩香城online

快打啊

推比多d人睇

和解??
做乜鳩

聽呢條友講野好受罪

講野唔夠力
每句諗3秒

um
er

有冇文字轉播講下條位咩料

講野唔得

屌 咁撚兒戲

721受害市民一位

算啦 市民黎姐

雖然真係聽得好辛苦

咁條友係唔係老作
721個feedback咁大 冇奶油會e e er er

唔識講野就收皮啦 累全家

口才差
講D內容又無咩問題嘅

一方面就話差佬唔拉人
一方面又唔去報警
咁人地又點做野
大條道理話冇證據

咁都重有唔少人有報嘅

個問題係好撚矛盾
香港個法律程序
係差佬搜證
同律政師傾去告
然後上庭
咁市民又想白衫人被拉
又唔去報警
點樣可以跳過差佬做野?
根本就唔得

其實本身制度係畸型

又拍片報警仲信警察制度真係好好笑

唔信咁可以點?
香港宣布無警察狀態未?

而家警黑合作呀!你報警有閪用呀?

咁唔報警可以做咩先得架

阿林卓廷話咪去試下民事法庭囉
講咗成朝啦

同埋我唔係講呢單,我係話主持人叫今朝人鍊俾人打嘅人拍片報警
報警咪又係放犯拉受害者報警係仲衰呀

民事法庭佢都係希望證明到差佬唔做野
而唔係追究到...

打999報唔到警
報案室落閘
點報啫

722打後可以行入去報架
唔好兜先啦

行入去報 定行入去拉
個concept就係報案就拉你

咁你覺得差佬做到野的話佢會咁做咩
差佬做唔到野咁做咩要報警

我提既矛盾係
當時人又要話721唔拉人
咁你又唔報警
人地點拉
而唔係你同我係度打口仗

本身民事最過刑罰去到10年only
但要市民搜證告到刑事個難度同連中3次投胎卷頭獎一樣

今次報案唔係差佬打人
唔存在監警會 警察投訴科既問題
係白衫佬打人
咩牛牛農場條友仲係度走黎走去

一定要報警警察先會做野去死啦

陳志雲：假架啦

whatsapp大將軍

天大笑話，羅范真心膠，whatsapp吳文遠文宣fake news當真

蘿犯重話上過連登

推

好感動，晴朗有播合唱

志雲乜事好正

講咩

好串

903 上身 水炮車 消防車 射水落海 周圍射tg 睇唔到煙花都聞到

陳志雲飲大左

199999

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

示威者用記者做擋箭牌

咁樣老屈

依個反例好好

聽朝一定有人屌黑衫圍呀伯& 打佢
要文宣呀！！！ Call 電話呀！！！

快啲快啲快啲

條友講咩
合理化黑警酷刑

商台唔驚
佢地有揀黎聽
啲垃圾唔會上到
5-8港台梗要啲

晴朗個廢老醫生

典型老屎忽

用年資，食鹽多過你食米黎撐後生

點解無市民phone in ?

史泰祖係掃把頭嗰邊, 梗係講呢d

個廢老都兜唔到

食屎啦做醫生講嘢都一嚿嚿咁
唔好害人啦

唔係日日都有

尊重三權
尊重執法權

收皮啦佢, 個一小部分就係可以容許, 體諒?

典型概得利益廢老。

一聽就知又係成件事未了解就出嚟批評出嚟9up

條撚樣連獨立調查委員會係咩都唔撚知

呢條廢老咩事
史泰祖執法權係香港三權之一?

史泰祖藍底都請上去phone in

我我我我我
講唔撚出就收嗲啦

其實...... 史醫生是否支持獨立調查委員會 (不只查警察)？我好亂...........

做到名醫都可以咁撚弱智
屌你老母

乜撚都無了解過就收一收皮先啦

要架, 唔係又會畀人質疑晴朗得一把聲音, 反正畀佢up 都可以撚佢, 又可以update 下廢老諗法, 何樂不為

唔支持只查狗, 但又唔反對包括狗....

佢係聯署其中一個醫生嘛
不過佢擺明就係撐警啦
獨立調查 警察 就反對
獨立調查嶀場運動包括警察就 唔會反對 但都無話支持

依個就係史泰祖

你咁講就唔岩啦 淨係請黃絲講個台唔夠信服力
要俾人聽晒2邊講咩先知藍絲個logic 幾on9

今朝變左賽馬直擊。 等陣有phone-in ,,問取消場馬， 關邊個事？

馬迷多數死廢老

廢老

騎師仲唔安全又好似係

但未出名騎師身價其實好低下
所以都係顧隻馬多啲

唔係呀， d馬迷幾攪鬼， 笑笑口屌

依個廢老唔知係咪真心撐何妖

講到明笑騎騎放毒蛇, 都好明顯啦下嘛

唔係啦， 話中有話， 尼d禁的賤人

幫大家戒賭

屌好撚好聽首歌真係

管弦版激昂正好多

聽聽下又眼濕濕

各位 做野嘅時間到

有冇人聽緊

聽緊

hi 果個咩局長

聶

提哂水點搞港鐵

志雲大師用英文屌柒yellow object

陳志雲嬲到仆街
再用英文怒屌

班pprb真心重廢閪過我

live fa respect

曼重要講到 差別待遇同廢老打人

又係田廢老田細路

田二少真係好撚廢

藍到仆街、話要獨立調查

然後係為左立蒙面法

仆街啦田二廢。

人一藍腦便殘

仲開心過抽公屋

李先生

李生....

係咁叫人報料, 又瘋狂參加對話, 話示威冇用

X 佢

Push

要人呀

監警鳩UP

插匪英

有健仔同學

呢個我鐘意
改個校名就可以send過

何傳耀算區內名校
證明高智商嘅先會係手足
然後人一藍 腦便殘係事實

唔俾蔡先生講野
阿tom又冇補充
尷左

😹

今日要打爆佢呀
葛「博士」要講蒙面法
打上去屌9佢

打電話 打電話 打

如果真係黑警briefing 嘅話

真係聽到好嬲

八婆、係呀。政府唔好係可以殺人放火。

係呀、以前政府試過。你睇下工聯會。

vpn解說

黨鐵維修員真係奴隸

佢零件緊張代表公司本身有問題

OT到咁真係奴隸

踢腳係因為條職員打市民在先呀
咩64有去和平示威我支持

好撚On9聽到嬲

邊個得閒打清潔工呀
假到仆街

多謝你地？我想嘔

呢位黨鐵員工繼續做奴隸啦

偽中立港豬。我直接懷疑佢係咪老作自己係做黨鐵維修，講啲嘢完全冇內容

假到喊 仲突登話自己唔係用公司身份打電話上去

我係狗鐵職員但我打上嚟並唔係用公司身分但我講嘅全部內容都係有關狗鐵

垃撚圾咩撚野叫唔識政治唔知道

屌你老母你講緊就業、失業就已經係政治啦

施永青

聖誕快樂呀

退讓？讓你老母收聖誕卡la

口風轉得快過ae86

sonia打咗電話上去

NG 同學LIVE

881

留心聽。

性暴力
性侵犯

ng同學

可唔可以幫手澄清埋中大校長唔係冷血，稍後再會作出譴責

支持女學生

講左出黎啦

講咗喇

講得好清楚

要睇今晚民記會

面對真像係須要慈悲心同剛毅心並肩

各位共勉。

真正係深淵者之言